想幫襯台式飲品黃店，有乜唔肥選擇？

飲完無咁大機會糖尿

借位
Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

唇茶

叫少糖咪得

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

九份茶舍
利申叫開微糖

台灣水

又驚糖尿又要飲

支持下黃店啫

去鳳德嘆杯茶啦
成日見佢哋間舖空空如也

茶囉

走甜？....

就咁茶

圓圓 炭培烏龍奶茶 無糖

去買冷泡茶

叫茶 無糖咪得

嗌微糖/無糖

不如搞一樣嘢叫黃店確認書，要求黃店要貼係當眼處，如果唔係唔當你係黃店

黃店確認書：

我的店鋪不會播放CCTVB維穩電視台
我的店鋪不會張貼親共派或建制區議會候選人的宣傳單張
我的店鋪不會歡迎黑警光顧
我的店舖不會使用支付寶，Wechat Pay，銀聯等受中共控制的付款系統

我的店鋪會擁護民主自由人權普世價值
並認同「光復香港，時代革命」，「天滅中共，全黨死清光」
以及「五大訴求，缺一不可」
1。 實現「真雙普選」
2。撤銷被捕示威者控罪
3。撤回示威「暴動」定性
4。成立獨立調查委員會，解散重組警隊
5。全面撤回《逃犯條例》修訂草案

我的店鋪會預留空間，及容許食客和店員張貼與運動有關文宣及海報
我的店鋪會鼓勵職員播放與反送中有關的歌曲，主持人之網絡電台，短片（如香城教育電視，大紀元新聞，蘋果日報動新聞等）
我的店鋪會願意聘用前線因參加抗爭而被政府拘捕的義士

我的店鋪會將確認書張貼在店舖外當眼處，以示識別。

我的店鋪承諾會提供良好服務態度，優質食品，合理價格，為香港人服務，如食品或服務質素未如理想，或違反以上承諾，食店有幾會從「米豬連」名單剔除，以確保黃色經濟圈商家質素。

負責人簽署：
日期：

唇茶必飲，唔係台式飲品店但係賣健康茶飲
其他就叫走甜，飲淨茶

事旦一間飲紅茶/鳥龍茶囉

走甜，包括菓糖漿

冷泡茶

茶墨囉
可以轉豆奶

花斑茶社，西環嗰間有連儂牆
不過我未去過其他分店

一芳 水果茶囉 微糖/走甜